[情侶tee] 你地買過咩牌子既情侶服裝？

我拋下磚先，Dickies 都有試過，Nike adid 唔洗講啦
咁大家試過買咩牌子既情侶tee？

有無圖睇睇

同ex買過dickies 未著先散

雞仔嘜

Dickies
Jackwill

Bossini
Baleno
Dr.kong

U記

我朋友買過U記同佢男朋友着

菊花牌

u記disney tee

之前同男友著mr happy同miss sunshine